後日就係大明太祖朱元璋駕崩622年紀念日，呼籲連登仔罷工悼念

ok

日月重開大明

反共復明

八月十五殺韃子

日月為光 永照大明

余嘗綜觀史籍，三代以下得天地之正者，莫過於有明。

明朝仲仆街過共產黨啦柒頭

你老母個閪就過鴨寮街公廁就真

大明